# Practica 05 #

Esta aplicación es acerca de 4 botones los cuales al presionarlos, nos mandan a otro MainActivity para mostrar la respectiva imagen.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)
